新疆數萬少數民族 被一車一車運送至外地當免費勞工

中國當局大舉打壓新疆少數民族，打著族群和諧的旗幟，意圖全盤抹殺少數民族的傳統、思想與信仰。有外媒爆料，新疆政府本月將數以萬計的少數民族強押至他省勞動，後者不僅被要求學習漢語，更被強逼加入中國共產黨，每月的薪水扣除伙食費所剩無幾，幾乎淪為免費勞工。

根據美國《自由亞洲電台》報導，新疆政府近日將再教育營內數萬名少數民族穆斯林，大舉運送至黑龍江、甘肅及江西等省份內與政府配合的公司，強逼這些少數民族成員進行體力勞動，同時僅給予極少的薪水，讓這些少數民族穆斯林形同廉價勞工。

其中一批遭押送至江西做工的哈薩克族人，不僅被逼學漢語，更被要求加入中國共產黨，公司高層還在開工前舉辦「官方政治教育」課程，被視為逼降、洗腦之舉。據悉，這些被押送至外地的少民勞工，每個月僅被給予約300元人民幣（新台幣1360元）的薪水，而這些微薄的薪水又會被從伙食費中扣除，讓他們幾乎淪為免費勞工。

報導指出，被送往他省的新疆少數民族穆斯林雖步出再教育營大門，卻未曾擺脫牢籠生活，知悉內情的人士表示，「他們24小時都被關在工廠這座大型監獄內，吃在工廠、睡在工廠，甚至連活動空間都在工廠裡，生活毫無自由可言」。

美國左膠幾時列出個幾間工廠同d成品

想抵制了

唔會理的
之前都報過大陸有間監獄入面啲犯每人要mock幾公斤蒜頭 一日幾乎24個鐘唔停手
長年累月mock到指甲都軟哂 冇力mock蒜皮都要繼續mock 極不人道
所有大蒜都會出口去us
被人揭發左商務部都唔當一回事 繼續入口

都唔明 西方國家屌到納粹集中營仆街
屌到而家今日仲屌緊
但中共做埋同一樣野 差在未放毒氣
全部西方國家都係wfc
睇黎納粹根本係衰冇核彈同生得唔夠多人
真係誰大誰惡誰正確

當年西方都以為同希特拉有得傾
人類總是重複犯錯

終於起了

件事明明係某國係到做殘忍嘅事
但最快比反應同諗到嘅係西方國家嘅錯
咩居心

宗教問題？

西方覺得冇流血唔覺大事

啲西方國家覺得自己販賣黑奴好衰，要贖罪要平等

而家同樣事情發生都可以視而不見

中國製成本又可以減低

美國佬打質易啲造成

納粹 做得最錯, 唔係搞集中營, 而係發動戰爭, 跟住輸左
中共只搞集中營, 無發動戰爭, 所以無人屌佢囉

如果當年納粹 無發動戰爭既話, 西方國家 得鳩閒理你 搞唔搞集中營咩

疆奴

係 只要唔搞鳩其他國家根本任你點玩都冇人理 最多都係口交兩句

普通話係漢語